[NBA] 其實我比較欣賞金州勇士既球員

金州勇士球員比我既感覺係低調
好似杜蘭特咁 唔會做冇品野
同其他球隊比，金州勇士既球員普遍基本功都好好，好穩定，硬橋硬馬，
睇得出佢地既苦功 。

成功非好運，佢地就係代表，
NBA總冠軍，的確係屬於金州勇士隊。

當年波士頓三巨頭都係
一個惡哂果d太串
好似忍者龜咁

Yes

yes
勇士=球壇譚詠麟
真材實料又低調

咁勒邦占士係邊個

阿叻

我

隊波個文化好
入左波成隊人會一齊慶祝
不過點都好
贏左final先再算

雙mvp隊

唔好盲反

點會輸

我自己覺得今年騎士ok有機 因為艾榮都打得幾好 占士又冇隱到形 我全力支持騎士奪冠

其實就咁睇
淨係覺得係得騎士同馬刺係同一個level

又話做功課又上黎9up

其實大家覺得上年勇士定係今年勇士勁啲

邊係果個lv
馬刺得可愛勁
騎士得沾勁
勇士有四個

緊係今年
KD wo
係KD wo
同james同級既mvp

老老實實
有冇人覺得Harris Barns 打假波 走之前個年
仆街final先嚟 場場八中零？
一輸完換人換隊

譚詠麟 歷史第一人

Yes 今年kd頂佢個位

但有時又覺得KD係到冇以前咁流暢
不過以前bogut 係到都係打20-25分鐘，甚至更少，都係主要打小球戰術，都應該係有KD係到好啲，令成隊波進攻點更多元化

Curry同KD都冇正式打爆過騎士
兩個對住占士都會手軟
有d靠唔住

KD=萬能
做定點又得
單打又得
防守又勁

KD打james冇手軟wo

對住騎士可能比佢地屈籃板
冇左bogut總係覺得冇咁穩陣咁
不過衰啲講句，bogut冇傷既話騎士都幾恐怖
佢傷左對勇士有利既

可惜今年champ既都係騎士

騎士對勇士，我只係諗返起上年final game班仆街黑哨

點樣黑哨

利申：湧迷

騎士簽果班後備全部打起哂
三巨頭全部發揮得好

Warriors 最佳陣
Javalve McGee
Stephen curry
Kevin Durant
Draymond green
Klay Thompson

全明星

Love/Irving =戰犯

有james carry成班垃圾都夠champ啦

Kobe先得
James助攻能力太得

每個nba post都見到兩位歌神格劍

個張學友幫james奶過袋底黎

james助攻能力史上最強

兩位歌神係咪識得對方？

Kobe >Jordan>James

No

平心而論 係上年湧勁啲 成隊既化學作用好過今年 極致地發揮curry既能力 不過係final手軟 得green一個人支撐 所以輸比騎士 講真今年簽kd都係留黎final打占屎 不過唔排除kd同curry一齊手軟

Kd點會手軟
咁撚勁

當然係今年啦
KD > Harrison Barnes 勁幾萬倍

我覺得今年嘅Bench一定勁過上年
Zaza Pachulia > Andrew Bogut (Better offense and free throw %)
Javale McGee > Festus Ezeli (防守 Javale 已經贏左, 進攻唔洗多講)
Davis West > Mo Speights (reliable 好多, set screen 好)

Ian Clark, Patrick McCaw 進步神速
Patrick McCaw 係一個有前途嘅 Rookie

有 Draymond Green 嘅提點, 應該無問題
佢嘅 Leadership 今年成熟左好多，同識得控制自己嘅脾氣

clark同mccaw唔錯

Kd唔手軟上年就唔洗俾人反cup啦

點都好啦 支持我皇拎多個champ
KD,curry the future係你地既

Mcgee 簡直就係滄海遺珠

差少少就俾shaq 搞到連份工都無埋

唔同意我鋤你春袋

My name

生命石幾時出得返？

三MVP陣

拎多兩個先追到mj

今年應該 no problem
睇下 Draymond 被 KD 嘅 pretalk

*pep talk
typo

究竟樓主係曲線定咩？kd有品？我只可以講一句如果佢地呢年奪冠 含金量係有史以來最低 係我最睇唔起既球隊

恨不得kd即刻斷腳離開nba 佢無資格做一個運動員

真係唔識欣賞KD,一d骨氣都冇
當當MVP 得分王 球隊icon
走去人地隊波做工兵

乜kd唔係大佬黎既咩

吾好盲反

如咩果奪冠 過到我皇先講

吾巧起禾底

盲你老母

勇士=nba清泉

咪又係輸比騎士

清泉？

佢無嚟骨氣被對手3-1反cup完再加入對手嘅時候(仲要係73-9)
佢已經係過街老鼠啦
攞十連霸都係咁啦
其他人無問題
但kd留喺勇士攞幾多冠軍都好，含金量都係咁低
只得走呢個方法

盲反撚

駁唔到就得呢句

因為每句都係事實
cupcake traitor for ever

去勇士有咩問題
佢自由身

多謝佢幫我皇洗底

無問題呀

kd被人3-1反cup雞姦完會加入人地
kobe輸比celtics之後會revenge
loyalty over royalty

呢個會係kd以後永遠唔會有人放入goat嘅討論
snake

Lbj都洗晒底啦 有版你睇

個歌神on9仔黎唔洗理

屌你老母 你係on9仔

吹奏一條走狗

今年騎士內線會俾zaza同mcgee瘋狂執雞

佢自己揀做十二弟

又贏波

你男朋友死得未？

你腳都斷埋啦

少事

小事先啱

先負評，再屌爆樓主你老母臭西

真駁唔到
多咗KD都特登低調啲
常規賽唔破上年72紀錄

小心駛得萬年船👍🏻😂

👏👏👐🏻